歲月是把殺豬刀

歲月是一把殺豬刀，黑了木耳，紫了葡萄，軟了香蕉……。

講得好啱

收皮啦

你條香蕉軟未

個木耳黑未

提子紫未

=.=

睇來你都俾殺豬刀劏左劏埋右

金鏈4碎

唯一殺不了就係

那彎彎曲曲高高低低嘅鋼絲髮菜

又開膠post

有肥肥肥肥肥肥肥仔嘅地方就有痴撚線港女

我帶隻狗散步啫。。😅

cls絲嘅木耳好爽口 好多巴打都食過

......

你食過佢嘅木耳

好多人都食過，細節你可以問下牙Gay